全部巴打落樓下鐵路站報實時有無狗！！！

快呀！要有相！

推！

Pushhh

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

Push

推

push

推？

北區各港鐵站有搜捕!!!住北區既手足 不要回家~~~~~~~~~~出旺角通頂

要報左義載嘅車手先知邊度可以車到義士！

已經係旺角見到兩架狗車

觀塘安全，5min前落車

有人出旺角食魚蛋喎

推 幫幫手

朗屏F岀口有3架狗車

金鐘站內安全
無狗

但未見落車住

旺角都唔安全，d狗係大站一定有放人，過往次次都係咁

天水圍西鐵站有大批犬隻

23:21 元朗yoho mall出口冇狗

我真係好撚嬲，屌你老尾閪。
點撚解要市民由上環出閘，明撚知上環有煙霧迷漫同危險都唔俾市民由遠方堅尼地城離開。

各位巴絲打。有無投訴科,俾我投訴？

投訴科電話，一齊打去投訴 煩死佢哋
佢哋點都要回覆

青衣11:30左右未發現有狗
[img]h大ttps://

信call4van，要走既入黎

全部人去自己個地鐵站

美孚安全

可以既話帶幾件衫去！！

1139 美孚C岀口，無狗

兆康，多人接，應該安全。

行左一圈

23:49 樂富冇差佬

1147 美孚D岀口，無狗

2341 粉嶺冇狗

美孚冇

兆康e出口有狗

青衣safe